覺唔覺鐘培生(鐘生)生得好似花山薰

花型好多